究竟香港人瞓醒未

開心啲乜啊 今日輸撚左啦 玩撚完啦
有近二百萬人遊行 有摩西分紅海 自發收垃圾 重點黎架咩
今日遊行既目的係為左向世界展示香港人所謂既文明理性素質咩？
唔撚係啊屌你老母！

1/完全撤回逃犯條例修訂；
2/追究警察開槍鎮壓；
3/不檢控和釋放反送中示威者
4/撤銷定性6月12日集會為暴動；
5/林鄭月娥問責下台。

依五大訴求先係我地今日遊行既目的啊！我地今日二百萬人出黎但係一樣訴求都爭取唔到啊！
逃犯條例隨時恢復二讀；警察開槍+使用過份武力依然係「天經地義」；612集會仲係「暴動」，示威者仲係「暴徒」。
香港人係咪食撚左屎定比政府撚得太耐，依家條柒婆係咁以敷衍道個歉就收貨？
個撚個到底開心啲咩？醒啦！香港人！你係應該嬲啊！二百萬人上街遊行，一個烈士死撚左政府都係當我地無到啊！唔好再攞二百萬人和理非遊行黎打飛機啦！爭氣啲啦好嗎！

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"